## Учебный проект Info BIN

Функции приложения: 
1. При вводе BIN банковской карты предоставляет информацию о пользователе
2. Сохраняет запросы в список

![enter](https://media.giphy.com/media/v1.Y2lkPTc5MGI3NjExZTk0MmE2NjliOWUzMjY0Y2ZhZDE1ODEzYWY2NThiZTBhODRmYTMxMiZjdD1n/DXQ7VHB1pUUsaT1Bvf/giphy.gif)

